每張照片都有關於這種特定動物的故事或軼事，以及有關它們物種的信息事實。 動物咖啡桌上的書是很好的禮物和談話材料|流行科學商業團隊| 2020年10月1日|流行科學 
 充斥著令人驚歎的攝影和美麗的插圖，Eicher提供了精彩的書面軼事，有趣的事實，和關於發現和創新的星系探索的更長的故事。 太空相關的咖啡桌上的書是這個世界之外的|流行科學商業團隊| 2020年10月1日|流行科學 
 憑藉看似無窮無盡的令人髮指的軼事、令人難忘的類比、雙關語和俏皮話，他將量子互聯網的棘手理論細節變得既有趣又易懂。 “Schrödinger’s Web”提供了對量子互聯網的一瞥|丹·加里斯托| 2020年9月28日|科學新聞 
 女性世界領導人的表現優於男性的觀點是基於一些引人注目的軼事。 有女性領導人的國家真的能更好地應對Covid-19嗎? Alexandra Ossola | 2020年7月9日|Quartz 
 我推薦這本有聲書，因為它的語調變化很重要，而且能讓人深刻理解其中分享的一些軼事。 今天的節目有什麼可讀、可看、可聽|Shareen Pathak | 2020年6月19日|Digiday 
 拜登在演講中講述了他童年時的一段軼事，讓觀眾很高興。 喬·拜登:“我會殺了你的兒子”|Olivia Nuzzi | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 這件軼事完美地說明了藝術贊助人的力量與無知。 偉大的文藝復興藝術在汙穢中繁榮|尼克·羅密歐| 2014年12月3日|每日野獸 
 在我們掛斷電話之前，肯特結結巴巴地說著話，直到她在一個暖心的故事中站穩了腳跟。 《巴巴杜》是今年最好(也是最真誠)的恐怖電影|塞繆爾·弗拉戈索| 2014年11月30日 
 在同一次採訪中，他講述了一件關於如何成為一名優秀推銷員的軼事。 右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸 
 一位名叫萊西夫人的老婦人向我們講述了一件關於她的美國女婿的軼事。 科爾姆·託賓描述他安靜的傑作“諾拉·韋伯斯特”的創作|珍妮·雅布洛夫| 2014年11月3日|每日野獸 
 我們談到模仿的能力，他給我講了一個關於肖邦的有趣的小故事。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 千萬不要預料到在你面前講的任何軼事的要點或笑話。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 薩默斯講了一件很值得記住的軼事，這是德維爾貴族家族的傳統所保存下來的。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 一個傳統的軼事和彼得·伊里奇作為官員的簡史是完整的。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 把這個諾曼人和下面這個蘇格蘭人講的小故事中的英雄比較一下。 朋友麥克·唐納德，麥克斯·歐瑞爾